只淨低無力感 想出大絕解脫

唔好諗on 9野!!!!
呢到有把人撑你!!!!